而家街道多返黑警街拍搞基更，你喺街度見到牠們有咩感覺？

兩件軍一件便

大家小心答 防犯國安法

你傻架
香港邊有黑警

黑警死全家

自我審查

我見到白衫自己一個行

光復香港 加入狗隊 時代革命
做警察 任犯法

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

社會寄生蟲

有牌黑社會打手

無咗套綠曱乸衣終於似返隻狗